除左梁耀忠之外，覺得邊個係鬼？

馮檢基故然唔駛講

熱血公民仝人

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

所以你都係

公民黨仝人

CY Leung

Go fuck yourself

你做乜屌通處老母？都話你係分化撚熱狗啦😡

香
港
眾
志

五毛引戰post 拉

通處退出左眾志未？

佢跟heidi ga

heidi議助？

似係 起碼佢立場係最親heidi

佢出post頻率真係似全職議助

有人逐個負評

你

藍支峰

早班列車

吳明德

熱狗

熱街城

司徒老狗

777 啦
除咗佢 全屋都係英籍

成個post 都係block list